====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il suppose évidemment une grande proximité avec les élus , qui conservent à tout stade leur autorité sur le projet , et les services de la collectivité , avec lesquels les relations sont de l ' ordre de la coproduction permanente .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

